香港散戶係咪食物鏈最低層

玩港股就比大户舞、玩美股又要比wsb班散戶老點，人地叫佢sh,查實自己就走貨、香港老散又信到十足十，走去幫人高價接貨，再sh 頂住沽盤

心態上可能係最低層
羊: 早知買多D
豬: 比番D錢我啊屌你老母

連登散戶先係

連登

其實係冇獨立思考
小部份人唔知當初wsb點解要買

連燈：wsb班人好齊心 會一齊hold到32857